新垣結衣(143) 心情應該很複雜 繼續努力向前的人 他都希望我能夠微笑活下去

標題來源：

クリネックス® TVCM 「ふれるたび篇」60秒

Making：

2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

留名

1

LM

留

留名 稻葉巴加油 各位都加油

第一頁！thanks

異教徒等到開新 post 先沖涼（真沖涼非遊）留名

下個topic

Lm

第一頁

咁快BOOK 定

睇完達仔留個名，岩先睇佢卡門睇到火火地

等我仲一直信腥些係真毒⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

邊個係0

標題爆咗字數 冇咗幾個字 吧 地 們

字都懶得打
好多個POST 都無追

留名（第一頁）

撐稻葉巴

Thanks垃圾絲落嘅心機

我屌
係唔係又咁岩#26
明明見到#20已經手都震撚埋

盧巴

負皮左 去反省下啦你

呢幅相搞到成個通緝犯咁

可能係ex

仲有白石惠巴打⋯⋯⋯⋯⋯

Bb 岩岩收工留名

算啦 中毒既我一個咋

刷存在感

睇緊朝5晚9

hi

又咩事？

我係真毒，無女

睇返上個post啲圖

腥些仲話咩140
根本網上同現實都係一樣無真心
欺騙大家既感情

(22) #26

仲未知道係自拍定偷拍

到頭黎得我最真心

睇過

Hi

Hi zion

我第一套睇嘅日劇，ex 鍾意山p, 同我一齊睇，我覺得幾好睇，睇完就開始好鍾意石原
不過而家已經冇留意石原lu

唔緊要啦 我都覺得會爆 無大影響

睇緊第一集 完全唔知咩料 笑死

59我覺得麻麻地
石原係因為佢同小栗旬果套先鍾意佢

係幾好睇 令我開始想睇多啲其他日劇，跟住我就上連登睇下有咩推介

跟住揀左legal high 黎睇

然後就中結衣毒了

yui chan

我成日失位

覺得好似Honda

You guy good

其實上兩個月先第一次接觸日劇 第一套睇既就係逃恥

Nvm

小稻稻

唔撚係掛

唔岩睇？

honda

肚餓想食pudding

我又打緊 一陣會唔會見到你地

大家幾時再打

瘋日劇愛日本電影
13 小時 ·
#最速報
根據下一期(日本5/2發行)日經娛樂月刊摘要，預計公開的"藝能人影響力排行榜"中的演員部門，女演員由新垣結衣封后，而增長率最大的是星野源，看來"月薪嬌妻"後繼的效應仍持續，更多詳細內容本站將隨時更新。
順帶一提，封面人物為木村拓哉，喜歡大神的朋友請不要錯過
#タレントパワーランキング
#新垣結衣 #星野源 #木村拓哉

結衣 又益左偽毒源

逃恥熱永遠唔會熄

我係懶清高果d死毒撚黎
前中段幾好笑，結局太bbq，有遺憾既結局我會鍾意d
整體唔錯，但唔洗點用腦睇既我就唔太岩feel

訓前新po留名

其實係咪傳拍續集/sp

各位

我覺得點都會有sp

EA迫害

好黑仔

冇所謂 好得閒

我買秋季尾sp

你都係想收負皮姐

尼爾：自動人形既ost又幾正

屌

眼訓留名

巴打今日唔使教水？咁得閒嘅

如果秋尾咁bb真係無休息過

續集難啲出 個故事都算完整

都係講有第三者個d掛

BD逃恥終於單完第一集 但有咩player播到matroska video
利伸 用緊老母部Mac book air 睇，自己部腦濕左水

遊濕咗？

vlc player

on9

Sor

試下先

幾球啦

大家好

幫人捽嘢濕咗

難得入波

Btw dllm EA

試412122?

三叔巴單刀用r1 driven啦

結衣禱文

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

結衣信經

我信結衣，全能的Gakki，創造奇蹟的女神。我信我嘅新垣結衣，實栗、今日子、真知子的創造主；因着巴打們的召喚，代替姐姐進身寫真界，繼而進入娛樂圈；無懼抺黑；就算受盡壓力；也能克服過來；之後越發出眾，坐在91屆日劇奧斯卡的寶座上；將來必有神劇降臨，滋潤巴打們的心靈。我信結衣；日劇的女神；我信小梅，稻葉，白石，梅村光，小花；潔淨心靈，罪得赦免，並且戒丁。笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

或者源仔做老豆
再講返經濟價值問題

結衣BB

無SP 都逼到有SP 啦

食啦

鍾意星野源嘅女性係咪幻想自己係結衣
定係佢真係好有才華

訓先
結衣係張床度等緊我，好心急

無碼？又遊？

明明真毒都俾人屈
無陰公啊

cb3會唔會又出sp㗎

以小花之名
新post留名

Ea

SOR

好呀

我成日覺得佢搞笑都係開黃腔
不過日本仔啲gag都比較爛
可能d gag高汁少少 d女就覺得好正

老實講 講幽默冇人夠英國佬/香港人勁

CB兩套SP係咪套劇播到一半覺得反應好先拍?

唔知佢會唔會性騷擾結衣

佢好似係好勁
又舞台劇又唱作歌又寫書
之前情熱大陸好似訪問過佢

已經騷咗真野惠里菜啦

其實smile都幾好睇
前題係你要捱到頭兩集

利申睇左一半未睇哂

珍叔
Smile 我要飛黎睇

my bad

Just for fun

第六集後就入直路

我想打多鋪先訓

邊到有字幕

仲打緊 我都收咗皮

啱啱完一場

Tmr holiday

遊巴want?

聽日再繼續

已入

希望結衣BB 今日可以好好休息

點解我入唔到

得啦

點睇自已入到寶庫未？
我PM左星空巴不過好似未覆

cb有2套sp架咩

有結衣唔騷去搞惠理菜先

岩Bluray版用?

岩....老...

SP就輕鬆啦 第二季真係諗唔到可以講乜講多十一二集

小雞拉麵宵夜

blue ray 我掃左一陣，好似得last 集有多少少
仲以為每集都有多d

sorry

你咁樣好咩....

B站好似都係CUT 咗最尾個集

頭先試左第一集, 35分之後個D都錯哂

新垣結衣：獨佔懸念

Honda

逼我反擊

打多鋪 堅last

咩事

好

奉陪

要升班

結衣力量 令我地鸁波

有冇人係用Mac download bt?
用uTorrent 好慢，得幾百KB一秒

bb叫我傳波就教左個助攻

好快啵down逃恥

我係down逃恥呀，但係得慢到嘔

Same

啱啱放學返嚟

唉今日仲要比公司個on9呀叔拎咗我隻杯飲茶
嬲到我差啲爆seed

邊度有seed , 好耐冇追post

好餓呀

Sad

聽晚再打過

禁區扭多左,sor

你地D幾?

D8

佢敢公開騷bb應該唔駛再出嚟撈
話曬bb係痴線佬最後希望

私下就...唔知了..

I off

三叔係高大st?

仲唔快d 煮

+1

邊到講佢搞真野惠里菜
有冇source
google 唔覺

我都試過用左同事隻杯飲野

我都想知，第一次聽

係

留名。

好波

早排係日本買左本結衣寫真支持下

逃恥宣傳
源仔問真野惠里菜近排鐘意咩小菜(おかず)
おかず除咗小菜 仲有for女用嘅遊器意思

係我bb面前問埋啲咁嘅野

對呢條友冇咩好感, 懶風趣又同結衣懶熟

搵人放入寶庫

懶熟叫佢YUI醬

重點係偽毒

揀岡田for sure啦

去寶庫會見到星空巴個mail, 你可以直接加權限比佢，佢就會直接收到mail通知

係咪偽毒就唔知, 雖然佢個樣好毒
邊度話佢係偽毒? 偽毒唔係扮豬食老虎啲friend?

現實多緋聞 又話咩同居

結衣要一個成熟可靠男人, 唔係一個傻仔

結衣要嘅係蜉蝣巴

多謝你 我會令結衣幸福

我成日都覺得日本男藝人私底下都好爛滾 夜場生活.......

多謝巴打支持

日日遊

不過佢唔會要你

中伏

未打完就sd左

你做咩 科大巴

又多一個

沖涼先

又沖涼

唔好沖咁多

bb話唔沖涼唔準瞓佢隔離 無計啦

其實我唔明咩事

依家啲人沖涼都唔俾

唔通成身汗同bb瞓咩

岩岩收到Google drive 些牙，今個weekend搞岩岩趕完功課好死攰，訓先

辛苦星空巴

多謝蜉游仔支持, 我同結衣祝你科科5**

放心去睡

我同bb去沖涼先

慢慢啦, 辛苦哂星空巴了

好癲啊

bb話成身汗上床污糟啊

佢又話唔好開冷氣 想慳電

佢都係為你兩個好啫蜉蝣巴

都係 個傻妹成日半夜瞓到成身汗要我幫佢抹汗開冷氣

辛苦晒，早啲休息啦

真係好

bb都對我好

「吓？唔好開冷氣啦 有你幫我抹汗咪得囉」

早抖

獨佔

痴線佬呀

結衣需要嘅係我

改下字就喺度ff 唔怪得結衣話剩係肯同我一齊

蜉蝣巴你拯救左bb嘅幸福

我愛bb，無論如何我都會保護佢

巴打係咪壓力大得濟, 不妨講出黎

自己ff就話人大壓力

我驚你頂唔順跳咗落去 如果有壓力真係不妨講出黎分擔吓

地址： 結衣區青山道3號
電話： 2456 7111
傳真： 有人用傳真㗎咩
網址：

獌

今天不小心把巴打的獨佔打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的獨佔夢
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的獨佔
是我今天看過最美好的東西
而那獨佔幻滅的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

不是獨佔

樹多巴你今晚唔洗人召喚了嘛,應該訓咗

各位痴線佬

被Gakki獨佔

移情別戀咗

點解可以咁靚架

佢廿年無唱,我都十幾年無睇無線

好眼訓啊

獨佔啊

係咪放工無耐

我舊年追過佢rthk嘅專訪,估唔到事隔一年突然二度成為風頭躉

人生百態佢真係呢個圈內少見嘅一位豁達無比嘅人,獲益良多

一些事一些情,時不我與

記起佢個訪問又會不期然記起你之前掙扎求存果段論述;
接受到諸事不順,可惜與否亦已不值一提

俾力威D宣傳搞到有D想去健身

去囉

夜啦，上床訓啦

結衣係床等緊我

結衣叫我快啲好返上床訓

健身真係會減到磅？

啱啱返到屋企
都係比我地D年紀睇既啫,後生嗰D邊會聽佢

不過講真做飲食好過留喺樂壇

我都有D想
但一諗到要聞袋底

你早啲瞓啦

早晨結衣bb

最近最緊blue code 套劇入面BB把聲特別溫柔

白色真係好靚好吸引

屌我都打錯

都係瞓 㩒都撚錯

Sor係咁打錯野

唔緊要我都打錯

早晨 好眼訓

blue code係咩嚟

跳樓好恐怖......

靚筆加油頂住呀

放棄追post 各位早晨

靚筆做咩？

早

我都曾經行過上天台
不過係上去做野

早晨

無咩事都唔好行上去啦

都唔明點解有班癲佬 成日上天台玩命 跳來跳去拍片
我係圍欄望落去都驚

返埋今日做廢青

我又一城，西九望落去都驚

返埋今日完sem

靚筆尋晚通頂做pj

搞掂未?

要睇下你原本係咩身型囉，正常少肥嗰啲我會覺得健身好過做帶氧

以前試過做project 兩晚訓左4個鐘加無沖涼，present 個日成頭油

lm

你地班人係咪唔洗訓架

番埋今日又放假啦

我都唔算畏高 但係d邊位望落去真係會驚

眼訓到

Oh~

this holiday

又到星期六

返開邊間教會？

中華結衣教會

Agger
少肥做兩個月好快有肌肉

減走肥仔波

力威健身

仲有final

嘩，啲線條靚到

仲有一個禮拜呀

畀d雞札

華仔你有無訓到

俾d掙扎我

會減到肥但唔會減到磅(因為肌肉密度高過脂肪)
快唔快見效視乎本身體質，不過有運動習慣個人狀態真係會好左

健心健身

有呀
不過又返緊工之嘛

其實磅數唔係咁重要啦 大家都係著重健康姐 其實係個身形

妖后頭

射呀射，射他吧

射啦

射啦 唔好咁chur啦

健身 去康文冇時間排 去其他又驚比人sell

康文署唔係排 係報名抽籤上佢果個班

我好似有個朋友請長期文職part time

但佢fb 搵人，唔知點介紹你

定email啊 你part time係點㗎 完sem日日返都得 但返學就返兩三日

我睇下佢請左人未先

新手留名

新人留名+1

唉條女坐左第二度佢係咪知我係痴線佬所以遠離我？

上2ch啲結衣post打左個轉 好多人都鍾意結衣 但都唔少人話結衣整容同講

2ch好多真痴線佬
又話bb朝鮮鼻 創價個啲
個個post都有 唔止bb

我應該過幾個月番左工先有機會儲到錢keep住去掙扎

尋晚是咪早左訓

而家你可以每個月都報下康文署啲班搏抽中嘅，去體育館做都好平

幾錢？

扮工好悶

今日先知？

大家扮工果陣多數做啲咩

好似180蚊一個月?

正價180一個月，學生90

睇post

90係自己玩？

老婆拎盒紙巾比我

有時會有D教練係度 可以問下佢 不過唔知係咪間間體育館都有

趁人少少，講個秘密俾你地聽

有教練係開緊班 好似唔俾其他人入去玩

更新：琴晚我仲同結衣同床共枕

比錢剩係for入場玩，我未見過有教練 不過報嗰個班都會教咗你用啲機先，之後自己上網搵下點練就得

我之前係下晝去 會有個教練行行企企 唔係開緊班
佢會周圍教下人 但我唔知係咪間間都有

負評咗

第一痴線

點解結衣啪啲劇嘅男主除咗岡田，古美門，真喜之外都咁柒

尿潤 死廢柴

你地講尿潤 我成日會get錯左係要潤個花名

報班係必須架，要計出席率
無上過堂唔俾你入去玩

利申 十年前上過唔知依家有無改

屌你老母,醒咗三個鐘,流咗3次鼻血,仲要係噴泉咁噴

其實我city有張占卡
我係唔識入去要做咩

一係好忙一係好hea
通常扮工會loop下outlook
再唔係屙屎/打畀屋企人傾下計
不過我部門得3條友 我坐係角落 冇乜人會望住我

而家都係一定要上完堂先比入，但有兩個班揀，一個剩係上兩個鐘做份卷就得，一個就要比錢keep住上

食雨雪梨

依家無事嘛

我仲講咗句,唉屌濕撚晒,唉屌唔撚驚

係正常反應定點？

好少會鼻流,以前如果去親bbq或者啲好燥熱嘅地方倒如焚化爐隻眼會有流少少

唔好有事

仲識講笑即係冇野啦

關唔關食左藥事?

侵子之前做開咩？轉行？

隻眼流血定眼水 唔好嚇我

我以前成日爆缸，睇完耳鼻喉話有條血管好薄成日穿
電左兩下個鼻就好好多

我都諗緊係流血定眼水

一次鼻血都未流過 想知係要dup低頭等佢流哂定點

低頭，如果唔係流番轉頭乾咗變血塊好麻煩

未試過流 就算冬天好乾都未試過
touchwood

細個成日流

落雨最啱瞓教

好想做廢青呀屌

左手食指好痺

又嚟多獲,所以冇覆到,頭先講緊去bbq係隻眼出血

頂住啊稻葉巴

做廢青係幾爽，但睇住個戶口啲錢係咁跌

想像唔到眼出血

做個好人可能會有好結果

This's Life

會feel到點解隻眼濛濛地,跟住就知咩料

稻葉巴頂住啊

爆4不是夢呀
我個中同就算本身成績唔好，入到asso都爆到4.幾
你都得嘅

求下你唔好再咁博

好恐怖啊!!!!!

唔使怕我死喎,好耐冇試過喇

小弟才疏學淺見識少 有啲驚

醫生有無講咩事 小事黎?

得一時間都諗起呢個 都係曚曚地 跟住出血

我鼻血都未流過，莫講話眼流血水

都要check下架 有冇同醫生講過

呢樣就冇睇過醫生喎

咪理佢啦 炒9左佢

今日正式完sem 話完就完咁 2年asso就咁過左 冇乜感覺

好恐怖

BLOCK 9 佢啦

想像唔到

offer?

Agger

係時候開寫輪眼

最後決定去uk讀 我係岩岩好3果堆黎

咪係

寫輪眼

唔使想像喎,我都係小學中學出血啫,唔係噴泉咁噴,唯一影響咪就係去學校旅行唔去燒烤場

full body check好啦 為你未來老婆着想

已經做左幾個鐘野

成件事太恐怖 未見過好難想像

google過都好似可大可小咁
睇下醫生好d呀

寫輪眼變白眼就大鑊

おはようございます。

傑志球迷留名

早晨呀

叫佢收皮啦

炒佢啦

諗起星爺 7孔流血 還 7孔流血 死還死 2件事黎

但我點同阿媽交待

sucktallguy

大番佢囉 咁鬼串

搵咗份新嘅先同佢講

真係好串

放心啦,如果結到婚我就會抖下轉工啦

7仔一個月有幾多？

7仔姐 唔做你依間都仲有其他
睇得自己那麼高

就算你真係唔做，我賭佢過幾日又死死地氣搵返你叫你返工

咪就係 你估佢請人好容易

請過個又要再 train,又唔知咩人，佢都唔係好過癮

等你好消息

如果返晒22-25日 每個月8 9千都有嘅 多勞多得 手停口停囉

見到稻葉巴啲描述太驚嚇 白石醫生可唔可以解釋吓？

遊得太多

收入唔多仲讀Asso
做幾年野讀返個pt degree仲好

OU定top up

可能真係太耐冇出出火,所以係咁流鼻血

新post留名

唔關事掛,都唔係整鼻

可能手術其間俾人暴力插喉

屌佢老母唔好做啦,係我就唔忍啦

今次真係要跳樓喇 咁多問題
其實我應該要同我媽講聲會好啲 我唔想先斬後奏 商量下會好啲 你哋話呢

其實同老母講返係好D 如果佢態度就另外一回事

斬斬斬斬斬斬斬

我見你個反應，我覺得你都係講聲先，等你自己定少少，睇下佢有咩反應

斬啦 咁既老細
唔怪得你做得唔開心

我仲未放學 仲要5點半先放 可能要打個電話俾我媽同佢講聲

斬啦

斬斬屌屌,轉圈轉圈結衣共你

返開邊間教會?

唔係見到轉圈轉圈都唔知咩嚟

其實唔明點解你要揀7仔

我覺得今日真係好開心呀！！！
聽日比今日一定更開心架姐！！！

cls

heke

吃茄

又要温書

本身完咗dse真係求其搵下錢 咁就做到宜家 本身以為嗰經理好人 宜家返轉豬肚就係屎 佢應該想炒我

唔係佢炒你 係你炒佢呀

我細個都成日流鼻血 食朱古力流特別多

做得好呀

本身諗住好嚟好去啦 即係我聽日同下個禮拜都要返工 反晒面咁好咩 點樣唔駛睇人面色又不失霸氣

不過流鼻血嗰陣有bb照顧我

寫紙比佢乜都唔撚洗講
十問九唔應就得

由細到大都未流過

me2

大緊你 姐睇死你會死死地番去 你咪一句大番佢我依家唔撚做

其實係大你啫 唔係咩嫌唔嫌棄你 同埋我再重申 依家係你炒佢呀

擺明恰你後生調教緊你做奴隸

唔做理由寫私人原因咪得
都唔撚做寫莫須有都係無分別

依d工個理由求其都得啦，對cv影響又唔大

垃圾絲可以提早轉工喇
參考下大家既建議啦

追路人巴遊記，睇到呢張笑左

華田笑呀！佢笑啦！

乜pt 唔做都要理由㗎咩

縮細版今日子

理由係上司寸柒柒?

垃圾，我個朋友話已經in緊人，幫唔到你，唔好意思

朱儒版....

終於買到平少少雞麵！即刻掃晒佢

自己一個食lunch真係好爽

獨食緊

搵位又易

想食乜都得 唔使就人

多謝你哋俾咗咁多意見小妹 碌人情卡問fd 又炒散 好想多謝你哋
part time要整垃圾CV 係0 中文2會唔會好大問題

又唔使格硬搵野講

厄介今次醒目仔 可以信任

轉工

自己食好平常，平時一向都係咁

其實我都係人黎架

其實我好撚悶

吹下水

一齊癲

你之前又話自己好難笑

試過單拖去燒野食

住醫院係咁 叫女友幫你借d書睇啦

今次真係食屎 未見過世面

睇結衣劇唔得咩

咁我真係廿幾年無試過開懷大笑既

咪係
路人個post好撚好笑
加頭post整係咩位好

單拖去機動樂園

BBQ 呢個超出左我想象

我都想單機燒肉 驚比人笑 如果係日本就唔驚

有手機用無咁悶啦，又可以睇下動作片

單拖食飯踩單車就有
bbq真係唔敢

結衣都係咁, 有咩好驚

雖然唔知咩事
但巴打笑返就好

未試過 搵次挑戰下去op

Csgo

我記得早排有個post 係講條友單拖燒野食，仲要幾豐富

咁就唔洗上腦
即刻冇哂鼻血眼血

搵次試吓先

心姨諗緊咩

關佢地咩事

巴打有冇咁得閒

開頭我都突破唔到呢個心理關口
但去過後發覺

無人得閒理你條毒撚囉

其實我好撚型 我唔係真毒 我溝死女

話說琴晚個event好多波餅同腳食

On撚9

十戒啦

欣宜自稱女神都有人buy
你都得

一個人bbq真係
最勁都係去op同旅行

單人隊快好多呀

有無人lihkg啲回覆無自動換行？

same here

被迫架囉

咁難為你呀

呢樣真 雖然落雨都玩左10幾個

辛苦晒
頂唔順可以叫埋我地幫你嘛

睇住啲傻西係隔離排幾粒鐘，自己一個直衝入去

單人隊真係好快

路痴
第一次去既地方通常都係咁
轉左幾個圈都搵唔返原本條路

好彩應該唔算路痴

好彩識睇google map

傻啦 緊係bb黎香港時先一齊保護佢
乘機攞電話

會有好多痴線佬推黎推去，之後我保護緊佢既時候跌底，佢就會

曲線透露自己型棍到有女大送波餅同腳

路人巴真係好型棍

跟住我就會一腳伸開你

一群人踩要就車速,
租車嘅話中途有人爛車轆啊腳踏甩鏈乜情況機率都高咗

其次一群人踩好容易唔自覺意"天地連成一線"阻塞交通

香港一支公踩
日頭我通常都會停留船灣淡水湖湖壩極長時間上數右則下面一隻隻帆船漂漂而過 留幾耐都得無需要就同行其他人

*當然要做好防曬措施

夜晚大美篤觀星都係世界級,雖然無天文公園設施齊全

一個人

有冇巴打會著老西去會佳人？

做咩學埋我啲衰野 玩自爆

下次預埋我呀師兄

bb扶返起我

我跌落地bb唔小心踩到我一腳

預埋我 不過去到我都係隱形

認真討論你班友仔

我要深潛

我都係fd臨時叫我去

唔準

老貓燒鬚

我都好認真

都唔想落床沖涼

唔沖
又無出汗，一日半日ok既

但仲有成個禮拜
等探病幫我抹身算數啦

咩event

無得走
我地都認真討論緊

人多踩真係未試過，最憎上斜位d撚樣頂住晒..搞到自己都要落埋黎推車

有邊個幫你抹身

只識踩平地

swire既party
諗住係西裝友同黑絲OL
點知全部係煙剷MK
d女淨係著件MJ波衫 底衫褲都唔知有冇著

仲未掌握到放開隻手咁踩

淫到出汁

抄定都得

淫p

條路窄d人踩唔上又頂住中間
減晒速仲有q力踩上去

2隻手放開？我覺得好危險
真係有野想剎都剎唔到

G

這些機會..

唔夠氣踩上去呀

mk路人

抄定啦

唔叫

打工搵旅費姐

唔明啲人點解咁好力上斜

華田想行船？

踩開啲人大髀夠粗

最快6年...亦可能十幾年
又要考牌, 又冇人生冇朋友, 要好大覺悟先得

中學果陣老師已經叫我地去行船 話好好搵

大脾越粗越好操

行船原來咁好搵

Swire hall?

swire resources
太古其中一個分支掛

你知你係講緊健身, 係咪?

似乎係做retail, 即係sales果班?

係
原來係giga catalog 馬拉虫個d

唔怪得玩波衫誘惑

唔知

行船好啊行船

我屌..

咩黎 冇睇過

升唔到captain既話剩係做crew

花水木

唔好潛啦，聽返首歌仔喇

佢係捕魚喎 一樣嘅咩

痴線有2015版

識磨既一齊磨

路人巴係bibu?

咪姐係行船？

講起轉工,我想搵下啲機場撚工,但唔知有咩職位啱做,我冇咩學識

好眼瞓 洗個面繼續上堂

行船好辛苦，你估真係好似相咁著曬咁靚既制服咩

捱埋今日有假放

食完飯就想訓，又要天陰陰

我都想瞓 仲未解決問題 完全唔想覆電話

到底見到啲唔熟嘅人又唔知人地認唔認得你，應唔應該打招呼

唔打

行船分分鐘一世都升唔到船長

經常性打完被無視

做唔倒船長唔緊要啊
做拳手一樣得

有個朋友因爲行船，差啲輸咗女朋友
Long D比個賤人乘虛而入，好彩個賤人戰地記者惡有惡報，比啲武裝份子射死咗

見到其他人好多人探病

我地組隊黎探你又點話

花 ????

行船係行貨櫃船？

你識個啲人咁把炮嘅 又行船又戰地記者，我淨係識堆毒撚

醫院 位置 講

你個朋友咁似我既
我又係差唔多, 依家女朋友岩岩喺外國返返黎, 得閒過黎相認下啦

即刻探你又點話

跟機

黃雨 未返到屋企

黃雨？岩先都冇雨架

個天黑到pk 喺朗屏站

紅磡岩先咩雨都冇 剩係得風

潛先

咩黎

見到張圖以為有得買 點知係無既

機場保安 聽個friend講都幾易做

黑到好似6點幾咁

唔知收工落完未

得把爛鬼縮骨遮

仲有個幾鐘 一收工即刻衝返屋企

冇帶遮

隔離post野生捕獲痴線佬

真唔知定假唔知

一滴雨都冇

真唔知

黑到就打風咁

啱啱行出課室一望，又真係好黑

冇帶

係office個窗望出去勁似夜晚

ust?

無帶+1 唔知收工會點呢

平安抵壘

補課補到5點半 宜家真係黑到痴線

全日冇出過課室咁濟 連天色係點都唔知

天色=夜晚

街燈

仲有一個test 出返黎應該都係夜晚

嘩 媽啊 可唔可以唔好趁我係出面做野先落暴雨

冇電視嗰時呢就係日頭
做緊成龍嗰陣呢就係夜晚

WK

我唔想落雨啊

蝦仁炒蛋真係好難整

潮文呢

痴線正到
我就係最鍾意呢d天氣

安在家中，可以睇人pk喇

落雨唔可以炒蛋

落緊好大雨啊

好啱我宜家嘅心情 打波先嚟落雨

喺屋企好舒服 開埋冷氣就正

在家觀雨

5點先走得 2個上司急急腳咁走 話咩拍爛檔唔該哂

To經理：經理，
我屌串你個老母閪，做人做到你咁那西。
使人唔使本，終身都冇伴。
把口咁撚臭，你老母就仙遊。
正一陀衰家，你即刻生天花。

認真佢好後生 先排先結婚 20幾出頭

綠帽士

港島開始大雨 我屌點走

同佢講: 我唔做啦 bye

搵搵下圖見到之前down左巴打畫既圖 幾啱做wallpaper

By KIDEN

無相神功!?!?

超大雨

係屋企睇人淋狗屎

啲人好狼狽

屙屎冇閂窗濕晒

朝文出嚟啦

結衣美貌在心中嘛

真毒留名

扮

人唔笑狗都吠

做咩要攻擊我

所以隻韓狗喺青山post吠咗

短髮 地鐵

雖然我行開和平路線，但都駁唔到

快D五點半

幸災樂禍咁好咩

其實咩事 睇唔到

腥些

見到了

5點半先上完堂 返屋企知會下阿媽

時間過得慢啲啦 我仲有大把文同assignment

紅雨 我點樣走...Why me

我都未走 係學校

我都未走得啦

好彩今日早收
返屋企聽住雨聲瞓左個晏覺

望住雨景食lunch

幾時開list清算所有偽毒

冷冷雨Woo... 沒焦點因找不到妳

好撚悶,
好想
飲酒飲酒啤酒共我

獨佔結衣

其實我...有女...朋友，咁係唔係偽...毒
我女...朋友大家..都識....佢叫...新垣結衣

除左binc你仲想入多個list?

做病人係頹廢啲

我屌晒你地
一獨佔即刻全部上晒水

btw，屌你阿SIR 表情撚

小氣佬

恭喜恭喜

加油

就係等緊有冇人真係咁夠膽獨佔

好耐冇飲,睇嚟逼緊我戒酒

引人注意技巧GET

返左英國定仲係香港

我諗我真係有病..........點算

因為思念是一種病～～
好掛住結衣呀！！

毒撚係小氣d
清算下你呢d偽毒就岩

食屎啦,又屈人喇屌

神曲 即刻開黎聽先

識貨呀

一開始段清唱

重喺香港
btw 比個死人破解版EXCEL搞到就黎癲, 想快啲做完個Assignment佢都唔得

四大天王學友唱功係最好

原來就爆POST

用正版

共享

佢d震音正到

但你沒帶走～夢裡的所有～

放工
做一個月廢青
等summer sem

1001

共享精神

邊個開

2002

3003

共享完畢，由一米九六獨佔